---
title: "Começo do meu Blog!"
date: 2022-08-21T19:58:15-03:00
description: 'Principalmente um post para teste, e para não começar do nada'
---

## Objetivos com ele
Eu quero postar aqui o que eu ando fazendo nos meu projetos de programação

## quão frequentimente
Não vou ter nenhum tipo de prazo, só vou postar quando tiver feito algo legal para compartilhar